ssp 有記者被爆頭！ 聲討黑警！

推
黑警死全家

黑警特登？

有另一個記者比人拉左 點解！？

推

推推推推推推推推推推推推推推推

陰功記者哥哥辛苦了

唔理紅底定咩底記者
黑警我屌你老母

拉埋太公報記者

黑警！！！

黑警死全家

重要係大公報記者

屌佢老母，記者瞓低咗
幾個防暴拉起佢推撞

民意UPUPUP

黑警死三族
林鄭月娥老公死三族

屌佢老母睇直播班記者係咁屌班黑警縮都縮唔切入返狗屋

推推

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

謀殺

贏返民意！